iphone仲係唔係最好嘅手機？

請投票

Till iPhone 4

硬件未必最好
但IOS係...

TG ip8+/ ipX 炒賣群

當然係
An機會自爆不了